中大指新任學生會涉嫌發表違法言論，中大宣布暫停其職務！

【中大 DQ 新任學生會內閣「朔夜」】

中大學生會投票期昨日結束，內閣「朔夜」以 3,983 信任票當選。不足一日後，中大今日（25 日）即發布「嚴正聲明」，指中大學生會幹事會當選內閣在政綱中發表的內容不代表大學立場，內閣成員曾發表涉嫌違法及對大學失實指控的言論，經勸喻及提醒後並未澄清，大學決定暫停為學生會代收會費、暫停相關學生在校內不同委員會的職務，及暫停場地支援等，並要求學生會註冊為獨立社團或公司，自行承擔法律責任。